達狗台個班mod係咪現代版太監既表表者？

個粉坦直情係太監中既xo
禁晒講8964班人 真係似足太監

城管式管理

达太祖达朝做野使你教

維穩啫
共產黨做法 幫chatroom製造假和平

有名你叫"Tank"啦

坦克碌豬